點解係五十年不變?

五十年究竟係邊個定出黎?

鄧小平